關於香港現況同未來嘅分析 好客觀 一定要睇！

明居正起中國未打貿易戰之前已經提前預判好多嘢
一定要睇啊～

不分不割

推呀

一樣有口音既廣東話
但係就好聽好多

佢廣東人

去左台灣

推

睇曬
以台灣人計真係跟得好貼
消息同分析好精確
雖然有些少位唔係好認同

佢仲有好多其他嘅分析
YouTube可以搵到
佢有成個團隊幫佢搜集數據
所以好多嘢都可以事先一步好準確咁預測到啲嘢

一定要幫手推啊
勇武派好，和理非都好
一定要整體有一定嘅長遠政策同國際視野
先方便我哋下一步決定點做
點都好一定要睇吓明居正嘅分析